（忠告）千其唔好同細過自己既男仔拍拖！！！

姊弟戀冇好下場咖！！！

兄妹戀都唔會有好下場

一定要同年同月同日!

只有無料到嘅女仔先唔識carry細路

Arm ar ching

尤其是當女方都唔成熟既時候

你呢種人同邊個都冇好下場

做你女朋友定做你老母？
一段關係緊係互相扶持架啦

你想講羊

小朋友幹大姐姐

上星期分咗手

細過u

同你呢種有女仲要flirt女既人又點計？

駁唔到

💋

冇女

你女朋友真係慘

你刀未做典會慘